黃大仙將軍澳西貢北角觀塘人入黎！

啱啱馬鞍山淺藍變淺黃咗，不如你地引吓狗去開槍一齊We Connect?

將軍澳星期日有遊行

pish

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

JJ插針求connect埋觀塘

撚狗大法

仲有觀塘半山

喂幾時搞埋官塘？
其他地區夜晚冇車走會仆街 官塘我陪你玩到3點仲得呀仆街黑警

召集所有官塘巴打

gogogo

唔好做重覆野，去淺藍地尸口口口啦

岩岩同朋友討論過,

駛撚引咩 有邊次唔開

官塘警署左邊匯景右邊apm 對面法院 後面就將軍澳隧道 呢個位真係一流呀喂

正喎

成個翠屏雞寮一定大把人出黎同你玩

都要有狗狗發神經㗎嘛

唔記得對面入少少就麗港城 一定要令到所有中產都受影響 匯景麗港城都係誠哥 apm又係sell Hong Kong 你地覺得邊個好

好大機會要跑勁斜嘅山

有商場唔入去？

瘋狗症就係間唔中自動發癲 每次都好和平 一出場就係發癲

你記唔記得平時匯景壞扶手梯係咩情況。試想象下嗰度有block咪變咗越野賽

如果三條電梯壞左一條 唔知藍田既好市民會點樣搵方法去搭車返工呢